intern 會否reference check?

請intern d hr 會唔會reference check?

有冇人知或者有經驗

推

見你沒人應你，認真答下你。大公司通常都會，細既就唔知啦。

請intern都會？

其實reference check 即係點？
check 你有冇做過？
定真係會駁比個上司問我做成點

想知

幫推

會contact間公司問有無你呢個人既聘用紀錄

利申 9up

如果我之前間公司冇HR部 咁佢會唔會真係打去個supervisor到？

求指教

我同上個employer A有少少不愉快地提早結束合約
咁我仲應唔應該比新公司知我以前係A做過？

定係唔好提？唔寫落CV?

誇國大公司就可能會
其他公司得撚閒理你咩
你番intern咋

跨

咁我應唔應該寫係CV ? 我驚reference check果陣比人數臭

之前有做過其他intern 僱主全部正評
係得上一個衰左

應該照寫？咁你係有做過嘛
唔係呃人

如果一reference check打俾我前上司咪仆街

之前做過hr intern負責reference check，間公司都算大公司嘅
我地係睇幾年內，無論ft, intern定pt都會check
搵舊公司hr department 淨係簽份野證明嗰個人有喺度做過就得
唔會搵supervisor

有時interview果陣佢會叫帶埋d舊合約上去比佢地睇 咁係唔係睇左就唔會再打去check?